HKBN續約

HKBN續約, 100MB, 請問最平可以做到幾多

我都想知HKBN 100MB連電話
而家用緊$78 total

點解可以咁平

之前係last minute renew contract ge

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費